[學術題] 串過馬撚, 大過老蓮

究竟 馬撚係乜, 老蓮又係乜?

馬撚=馬的性器官。
老蓮=女性的乳頭及乳暈，而見到又大乳頭及大乳暈時，廣東人又稱為大蓮餅

馬撚都唔知係乜

其實係咪碼撚
碼頭咕喱咁解

求指教

大蓮餅

無人知係乜